中醫屬唔屬於科學

如題！

好似有做臨床報告同研究?

揾唔到

加入現代醫學元素咪有
以前嗰啲所謂個人經驗累積根本唔可以叫研究